人民日報: 下任特首必須要堅決抗日

source?